韓國男團開con竟然開到沙烏地阿拉伯

近日，南韓流行音樂團體「防彈少年團」(BTS)宣布將在今年十月到沙烏地阿拉伯開唱，引起了正反兩面的討論，外界也在觀察沙國如何透過廣邀國際大咖歌手發展娛樂產業。現在，最受國際樂壇關注、即將到沙國開唱的音樂團體就是南韓「防彈少年團」(BTS)，他們早已走出亞洲、席捲歐美樂壇，在中東也擁有大量粉絲。

按照目前的計畫，BTS將在今年 10月11日在首都利雅德(Riyadh)的法赫德國王國際體育場(King Fahd International Stadium)開唱，這裡總共可以容納超過 6萬8,000名觀眾。屆時，他們將成為第一個在沙國體育場舉行單獨非拼盤式演唱會的歌手。

未滿十八歲單身女性不能踏進阿拉伯
咁啲女fans點去？

好多酋長鍾意屌屎眼
擺明去賣菊花啦

空難啦

酋長

唔好咁痴線得唔得

收聲啦

Army

ho ball